依家十點係咪冇人咆哮嫁？

十點大叫都冇人回
大家唔好放棄啊
抗爭嘅路仲有好長嫁

推1/10

2/10

4/10

5/10

6/10

推

7/10

我嗰區已經冇叫好耐

8/10理下我啦

你今晚十點做緊咩 卡士蘭

9/10

我個區有

無叫好耐

10/10

我嗰度同日日有人叫,你叫多幾日就有人睬你㗎喇

推 仲有好多絲打應機

沖完涼出黎準備大叫

Tonight scream with you

多謝